［求助］結婚擇日

岩岩成功同拍左多年女友求婚，最近慢慢開始睇結婚要點做
四大長老都係偏向傳統，要跟足傳統搵師傅擇日
想問大家擇日搵左咩人擇日，又有冇推介

擇日要睇你咩類型
有上門問津
亦有whatssap查詢一條龍搞掂哂

有興趣留tg我俾個contact你

利申：今年上半年結婚，我用後者既

好呀，唔該曬你

剛剛SEND左比你.

幫幫手